English: Bachelor's thesis 2017 - Multi-Objective Optimization of Traveling Salesman Problem using Genetic Algorithms. Faculty of Electronic Engineering, University of Nis, 2017. Implemented in C#
Serbian: Zavrsni (diplomski) rad 2017 Visekriterijumska optimizacija problema trgovackog putnika koriscenjem genetskih algoritama. Elektronski Fakultet, Univerzitet u Nisu, 2017. Implementiran u C# programskom jeziku
